你地會揀英國定澳洲？

如果比你地選擇去留學讀書
你地會揀英國定澳洲

唔洗問啦下話

去學普通話

英國

利申去左澳洲

巴打點解咁講呢 可唔可以講detail啲

英國悶都可以坐火車去下法國食好西
係澳洲真係悶到嘔，物價仲要貴過英國